我老死fromis_9 新歌好聽到仆街

cuz I feel so good

娜娜

Come into my place

炅炅炅

識野喎

最正係淫樣Saerom同巨乳Jisun

支持，今次堅好聽，又易上口，中毒！
希望今次打歌成積會好D

李娜炅與孩子們

何以見得

可惜撞埋其他團度 難d拎一位

fromis_9 幾年都冇起色
所以特登先捧紅娜娜
感覺而家其他人冇佢果種ace味

正常做法啦 暫時唔覺得有好大人氣差距

呢期狗竹好紅，拍左劇多左好多人識

本身都係靠佢啦 produce呢

nananananananananana